[
    {
      "question": "La belleza de la flor es ______.",
      "answer": "Efímero",
      "options": ["Efímero", "Desenfrenado", "Inconmensurable", "Desconcertante"]
    },
    {
      "question": "Su amor por ella era ______.",
      "answer": "Inconmensurable",
      "options": ["Desconcertante", "Inconmensurable", "Sobresaliente", "Represalia"]
    },
    {
      "question": "El gobierno actuó ______.",
      "answer": "Anticonstitucionalmente",
      "options": ["Anticonstitucionalmente", "Desenfrenado", "Siguiente", "Insolente"]
    },
    {
      "question": "Tiene un rendimiento ______ en la escuela.",
      "answer": "Sobresaliente",
      "options": ["Represalia", "Sobresaliente", "Irrenunciable", "Perenne"]
    },
    {
      "question": "El festejo fue ______.",
      "answer": "Desenfrenado",
      "options": ["Desenfrenado", "Represalia", "Insolente", "Efímero"]
    },
    {
      "question": "El niño fue ______ con su profesor.",
      "answer": "Insolente",
      "options": ["Insolente", "Efímero", "Perenne", "Desconcertante"]
    },
    {
      "question": "La flor de loto es ______.",
      "answer": "Perenne",
      "options": ["Perenne", "Inconmensurable", "Desconcertante", "Desenfrenado"]
    },
    {
      "question": "La libertad es un derecho ______.",
      "answer": "Irrenunciable",
      "options": ["Irrenunciable", "Desenfrenado", "Insolente", "Represalia"]
    },
    {
      "question": "La situación es ______.",
      "answer": "Desconcertante",
      "options": ["Desconcertante", "Efímero", "Insolente", "Sobresaliente"]
    },
    {
      "question": "La ______ fue inmediata.",
      "answer": "Represalia",
      "options": ["Represalia", "Perenne", "Irrenunciable", "Anticonstitucionalmente"]
    }
  ]
  